GHOSTSCRIPT

conda install -c conda-forge ghostscript
https://www.ghostscript.com/download/gsdnld.html (mas o que ficou mais estável foi baixar o executavel)


MLXTEND

conda install -c conda-forge mlxtend OU pip install mlxtend (mas para usar o comando PIP tem que instalar o gerenciador do pip [executar como admin no PowerShell] => curl https://bootstrap.pypa.io/get-pip.py -o get-pip.py )


BANCO DE CARACTERES

Pra mim teve que ser executado com PowerShell em modo administrador:

curl -O http://yann.lecun.com/exdb/mnist/train-images-idx3-ubyte.gz
curl -O http://yann.lecun.com/exdb/mnist/train-labels-idx1-ubyte.gz
curl -O http://yann.lecun.com/exdb/mnist/t10k-images-idx3-ubyte.gz
curl -O http://yann.lecun.com/exdb/mnist/t10k-labels-idx1-ubyte.gz